睇住身邊啲人慢慢想放棄 有咩做到？

由6月9開始 一大班人好熱血 一齊去反佔中遊行 甚至夜晚一齊留守
到612集會大家仲係好血氣方剛 一齊衝 一齊捱
到左琴日616 遊行完 係夏愨道行黎行去 發現身邊仲出黎參與既人越黎越少 罷工既今日都話要返工唔會出了話冇意思 就算再多人遊行 政府who fucking care 搞佔領 又係一樣 最後比人清場 覺得做咩都冇用 開始放棄 我唔知大家身邊係咪都有朋友咁諗穴係好無助 有咩可以做到？唔想就咁輸

希望大家都捱到落去

政府拖住嚟玩就係等無力感係咁加重 分化 內戰 淡忘 迷失

加上香港人善忘性格

羅馬唔係一天造成
大家要繼續一齊支持落去

身邊既人開始放棄真係好灰

咁你想做咩？你想宣傳去搞革命？定想武鬥老解？
和平遊行，大把香港人會出。
你想將事情升級做革命，無乜人會認同。
尋日遊行既人只係想政府收回條例，唔係反政府。
仲有，當你地提到雨傘革命。我心諗，革乜？明明喺我心中只係運動。你自己做乜比位人明正言順入你。
諗下啦，加泰獨立無國際會明撐。唔好令累積既和平遊行下的國際支持變左質。

邊隻字睇到我想搞革命？
遊行左兩次政府有咩實質表示？個個星期日遊未必捱到落去我只係想做啲野為身邊既人打氣
點解你可以理解到我想革命

都係名正言順嗰條問題啦

一定係政府出嘅鬼謀，用拖字訣嚟消除異議同民意，啲人就會覺得行咁多次出嚟都無用，不如算把啦咁

Exactly!!!
唔通個個星期日都遊行咩

長期不合作運動? 不過睇連登啲人鐘意衝多啲

其實去過現場就知
真正想衝得好少部分
不合作運動要搵岩地點

咁搵

諗下前日果位巴打
為左我地，為左香港連命都唔要
再講前線班手足為我地受左幾多傷？
朋友放棄根本沒咩好灰心 ，
如果放棄左我會覺得對佢地唔住
呢條路你絕對唔孤單 仲有好多人陪住你行
希望你都唔好放棄，加油。

政府無表示唔代表我地無野賺
唔好比位有心人入你

多左好多第一次遊行既人
用選票去改變政府，應該好多人好唔妥建制now

真係無野做過？衝先叫做野？
The world is watching......

多謝你
但其實應該有一部分人都想放棄了
起馬行動上

留力唔係放棄，黃背心玩快閃，佢地返歸就係放棄？返工因為有責任心完成必須完成嘅工作，完成後就繼續啦

鄭松泰︰唔好批評，有d野大家知就得

聽下段片講乜

你冇可能expect所有人次次都出黎一齊衝一齊捱一齊罷工架，尤其係616咁多人，成個遊行過程耐過69好多，根本行完都冇力等係少人。

經過612之後，616人數可以多過69一倍，就已經表明左香港人係支持你地，支持義士。唔需要感到無助，亦唔洗咁快放棄。

多謝大家安慰
希望暫退既大家只係休息 遲啲再做戰友

成日話乜春民主選舉

和理非你地玩夠未先?

仲未有D人肯出黎講選領就?

覺得自己有帶領行動既能力既人
如果你唔係只係想做鍵戰既

唔該你地介紹下自己乜水
有咩理念, 講出黎

睇下有無支持者
有就真正同路人

先組成其他人up 乜都分化唔到既真正既小團體

咁起碼你果團人做野都目標清楚好多

之前做領袖既都比人拉
令好多人卻步